陳雲：香港傳媒收到密令唔報導我被myradio踢走

on9 睇到自己咁重要

因為太小事

敗軍之將 點解要報

佢睇哈利波特？

你老幾呀?
青山犯

好撚後悔上年選舉幫過陳雲同莊元生

我真係開始覺得佢精神有問題

不要把自己看得這麼高

文匯報有，即係

乜陳雲預計唔到呢步都係皇天擊殺香港既先兆咩?

做乜咁儍

睇到自己咁大

陳雲快撚啲入青山啦

一定係啦，老師！

我幫過射撚滿

文匯有報..

連港獨都被熱狗，班外人又點會知熱普城內部做咩？

網台私怨上報紙

咁上次毒果報左佢寂滅
10個月後都未寂滅
今次仲咁得閒理佢咩

隔牆有耳：告別 專欄 網台 facebook
敗選國師 預告寂滅

喺新界東落選嘅香港復興會陳云根、即係國師陳雲，喺facebook貼文，首句「各位陳雲haters，我告退了」，震驚唔少國民。國師話喎，會喺合約結束後，終止現時僅有嘅兩個網媒專欄，即係雅虎網站、熱血時報，同時亦會終止MyRadio嘅《本土論壇》。
唔見聲唔見文都未止，佢話適當時候會停用𠵱家嘅facebook賬戶：「網上的我將會逐步消失，直至寂滅，包括這個我用了多年的面書戶口，將在適當時候終止。」
到底發生咗乜事？睇睇佢喺投票後，講過乜嘢先！其實喺新東攞到二萬三千幾票、敗選但查實得票唔差嘅國師，喺facebook話過「香港人不配擁有國家」，並指：「陳雲逆天而行，妄圖為香港人無痛地建立香港國來度過厄難，今後閉門思過，不再見無謂之客，不淨之人。」
佢當時仲提及雷動計劃，「我的港獨計劃，用永續基本法的憲政技術，部署一年，先後徵得美國贊同、中共不反對，然而被香港人否決了，很多投票者信任泛民的雷動計劃而一票不給陳雲，在最後幾個小時等待戴耀廷的指示，蜂擁往票站配票，令陳雲功敗垂成」，似乎都好不滿喎。

「往後只見喜歡的人」
咁以後仲有冇機會見到國師？國師明言：「往後，只有我喜歡的人，才會在現場見到我。」唔知一直喺國師facebook得到心靈慰藉嘅粉絲，係咪從此傷心鳥？

傻根

點解要報

原來係大陸黎講呢條真係只係傻佬..

現實係冇人識陳雲，得本土派圈內知佢幾痴線

佢話佢好出名㗎

冇價值咪冇人理囉

經一事 長一智

而家無人識你阿，人起朵你起朵。叫國師，拋我浪頭，屌你老母

返青山就即報A1
屌你老母陳云根

青山走犯都有價值過你啦

官媒確認定性云伯為「傻佬」

等傻根仲成日話自己係座上客, 好多支那狗官見到, 又乜又物

熱血居然追棒個傻佬, 睇怕黃洋達都好快變傻達

可能都係放返係星期日副刊 醫務版

列作傻人發現案

條友病得幾嚴重，個莊元生又同佢一齊癲……

原來文匯寫野咁過癮

醫返都嘥藥費

以為自己係咩大人物可以上A1 望一下A1無自己就以為無人報,唔順氣上網打飛機話無人敢報有古怪,算吧啦雲伯

熱時都無報
睇來鳩達都被共擠會收買左。

我真係想睇熱時開節目比云伯

突破盲點

想各大報紙頭條係………

青山走犯，大家小心

佢係咪以為自己好出名

我諗咗好耐
佢係真傻定係扮瘋嘅共諜

佢真係以為自己係世界中心架

FF乜野法國總統、習種、TRUMP都跟佢學政治架嘛

完全駁唔到! You win!

原來唔係架

但係最恐怖就係有咁多人信佢
香港真係冇得救

仲有佢成日話有人逼害佢
其實係咩人

稻草人

間諜撞爛佢隻錶

其實唔多，Fb佢出post比盡都係五百個response，現實世界更加係完全唔會見到城邦派既蹤影

有五百個我都覺得點會有呢d人
而家好似仲講到毓民收美國佬錢搞陳雲

陳雲FB多like原因係，佢信徒逢post必like

佢癡Q咗線呀

好撚想睇條白卡佬參加補選會有幾多票

141

椰子終於唔係最少

椰子其實非戰之罪

若果佢排頭位, 政綱係推倒不誠實使用電腦做號召

應該多票好多

上年投左俾陳雲嗰班

要落地獄

真係要驗IQ

以為自己邊個

金椰嗰team後期都係玩助攻hea選，
如果佢哋高票你哋嘛會屌佢哋界本土票。

唔會大報
但事實上東方蘋果李八方乜乜嗰啲的確會當花邊咁報
你睇冇睇開報紙唔知啫 以往好多好細單都報

如果金金同椰子19年選到區議員, 我會好開心

我一直都覺得金金無乜野, 唔太明點解D人唔鍾意佢...